陳百強 黑膠

請問大家知唔知邊到有陳百強黑膠賣
去過鴨記但係全部好殘好舊

如果有人想放可以 tg 搵我

好多出名嘅黑膠舖頭都會有，例如阿paul 嗰度，yahoo拍賣都會見到。Danny嗰啲唔難搵，大路嘅first love 啊深愛著你，或者DMI年代嘅幾容易搵到。比較難嘅係佢有隻喺日本出嘅細碟、偶像remix同埋九十年代出嘅大碟。

唔該曬啊 我會去睇下!

好奇一問，絲打係咪九十後

係啊

識貨

絲打請問有冇儲哥哥嘅黑膠？
因為Danny仔嘅我得2隻
反而我鍾意哥哥
有時間嘅希望大家交流下
(巴，00後)